有無發覺無3大畢業既人質素係差啲？

例如好多偽大學生會唔幫襯坐係人地餐廳
人地開門佢沖入黎

你點分得出 透視學生證 ?